23:58 暴大 水警運緊兵

ｐｕｓｈ

up

好人好報，P移不動

一秒都放鬆唔到！
真係打仗

P

推

push

推，水警基地？

推啊

捉重犯都唔會咁啦屌你老母

uppppppppppppppppp

Push

2020年都黎緊 都仲有啲咁高質素既相

捉魚漁民邊到入炸暈啲魚嘅水雷？

pish

又黎
on9咁大陣仗唔講以為中大會核爆
手足頂住

推
近暴大邊邊入口多啲??

好恐怖

Zoom遠野有乜出奇？

應該支那
OFFTOPIC 漁民大部份藍絲
加上請大量支那人做, 4-5千蚊一個月夠平

推呀

推！

PUSH

更新:
0019 科學園碼頭大量水警上岸

2

Cls